係咪因為琴日嚇親D自由行，唔再黎香港所以大跌？

同胞唔好走呀

尋日條街真係勁少支那人
但好撚多賓賓

賓賓係放紅日多嫁啦
無計

唔好意思借少少位

行動保密管理指南《OPSEC 與 Need To Know Basis》

有可能

賓賓最多都係聚埋一齊野餐
班蝗就⋯⋯⋯

驚見軍閥割據 咪跌囉

但係上證跌得仲甘喎！